新牌出車

budge65k-70k
想出部AE111番嚟
見佢個外觀同ae110好似差唔多
但係副偈係廿哇佬4age好似好正咁
仲要六前速棍波
新牌出呢部點睇

問咗保險未

70K出AE111
賣家多謝你

買架廿幾年車
用黎買AE110唔好？

你係咪話6-7k呀
預多少少十零k好d喎

Ching點解咁講

因為三條一副偈好吸引我

我都係上去28car嗰度睇
我見都要起碼50k先有交易
預埋零件維修65k左右係咪正常

6-7k邊度買到
ae111喎唔係110

唔明預錢維修做咩
如果睇車明知有野要整
你唔熟車都敢買？
隨時唔止一樣野跟手

你預多少少錢保險同基本五油三水好過

p.s.出到保險再算
有錢實出到
但如果有閒錢又唔會諗呢部

60,70k 買半打Ae111?

即係上網買全部都係炒價

未必係有嘢要整
可以係換消耗品
唔知上一手會唔會咁好人幫我換埋㗎嘛

但係真係好好奇點解保險會咁貴
同埋點解會出唔到
利申：真係唔識 屌得細力啲

AE110啦

而家批舊棍JDM全部炒價

但係4age好似正過5afe

新牌仔學好點揸車先啦

長知識了
唔該晒Ching
邊度可以唔食炒價收一部返嚟
到到買好似都係焗住硬食炒價

3條1都可以用嚟練車掛

你個budget出到vw golf喎

唔夠牌
你出果部仲要叫高危車
本身保險都比其他車貴

打個比方
無敵腳車fit仔果啲可能一年3000三保
你111可能6000up

以上係鳩up我唔是做保險
不過我架車夠牌夠歲都要成萬蚊
就係因為高危車

咁我本身都係因為鍾意jdm
我知我嘅budge夠買歐洲車

原來佢都算高危車
講真問完之後有少少想買110就算
ching講得 啱始終我都係新牌
學人出個咁嘅車

年齡牌齡車齡都有影響
高危車仲要唔係有錢就出到 有啲係就算你有錢都唔幫你保

上網search 下「ae111 出保險」都有啲10年前嘅post 話難出保險其實一開始出架普通腳車/ae110 都好嘅，起碼玩完會更加知自己想要啲咩